大家去邊到扭蛋

香港邊到扭蛋最多款？

奇趣天地

街市

西九有間扭蛋店

而家50蚊隻扭蛋